乜撚野PFE VFE姐你班ON9，真係冇罩同一個都要戴幾日啦

屌你老母上網到到都冇，出黎買又比人搶撚曬，仲係到PFE VFE都ON撚9
真係老翻罩咩狗屎垃圾都照要啦，打緊仗呀屌你老母
個撚個扮曬專家話咩呢個冇認證，呢個中國製唔好
屌你老母有得戴算好啦

重用衰撚過你唔戴，白痴仔

真, 其他野又唔做足,

衛生層面同封關封D唔封D一樣

連登仔不嬲都係咁

你冇罩先黎口響啦柒頭

無又點戴啊? 係垃圾桶執二手得唔得?

戴口罩時聞落D味,其實口邊D水同未屙屎前嘅C眼油/水D臭味係接近.
上口同下口其實係唔係一樣要衛生護理同戴罩呢?

認同你大部份
不過重用就唔好喇

其實最緊要係潛在病人戴口罩，隔絕病人自己唔好比體液到處噴。口罩對於防禦力係好但最緊要洗手或者消毒先好掂眼耳口鼻。

出嚟買仲成屋人一人一罩, 最後又買唔到.
咁其實係揾笨. 為咗買罩反而消耗咗更多罩.............

有個D 咪可以話9人囉

中國製唔得
淨係有bfe 唔得
冇vfe 唔得
Astm level 2 以下唔得

十足啲a0 油頭毒撚要條女又靚又大波

屌你老味有條女已經要還神啦

大廠Astm level 1已經好滿足

已經個幾星期買唔到口罩.
有菈嘢落街搶口罩,甚至入屋爆口罩然後留低五十蚊嘅衝動呢.

好多醫護都係只得BFE口罩咋

有個戴左仲衰過無既，咁戴黎做乜?

咪撚帶

冇罩就咪出街啦, 死都要出街就咪驚

連登仔思維

用豬咀囉，你唔撚係豬咀都冇個下嘛

仲有，貴少少都唔得。 日本本地藥妝賣"超快適"2400, 我amazon jp 2600買左10盒, 都比人屌我食炒價on9. （而家已經加到2748 )

同意樓主大部份
現階段只係知個病係droplets 靠飛沫傳播
即係隻病毒依附係宿主
經過放飛劍、打乞、癡咳既體液傳畀人
基本上普通出下街唔係咩出入醫院
有三層野，外面防下水就夠用
要PFE VFE果啲
甚至搶鳩N95係多鳩餘裝備撚
（利申：戴緊BFE98%)

好多on9一味追捧高spec既同時
好多基本野都未做好
例如返到屋企/公司用簡液洗手；唔好用手掂眼口鼻；食野前洗手、如廁後洗手etc?
就算俾你日日即棄豬咀加P100
而你又同過潛在患者接觸過
佢啲病毒都可以入左你隻眼、身體任何部份、係你件衫、對鞋、電話、背囊⋯⋯
定係你地會出親街full set PPE
返屋企入門口前用proper既方法除同埋棄置？

如果你話個病分分鐘係airborne 空氣傳播
咁既話更加唔係一味追高spec口罩
而係直接盡量避免出街
因為就算有病者係一個地方出現過
果個地方既病毒可以係空氣中飄浮幾十個鐘
就算呢個地方冇人
你經過都可以入左你隻眼、或者依附係上面講既地方再中招

但唔同意戴幾日或者用劣質野
用大家發夢用隻pitta做例子
佢係一塊透氣索水既質料
唔講咩洗唔乾淨果啲
係萬一真係有仆街係你面前咳
你隻口罩係索水既索撚哂佢啲飛沫
即係等於索哂佢啲細菌病毒
到時唔中WARS都中其他

csi有冇人知咩spec?

intel vs amd